知唔知點樣分別一個人有幾痴線？

就係要睇下佢有幾傷心

如果好傷心但唔肯走呢
係咪好痴線

樓主好傷心？

我諗都要驗下個腦先 真係幾痴線

聽日平安夜 又要返工 24到26 又無街去 好傷心架

咁慘 返完工都冇下場？

24 都叫有嘅 不過其實唔算太想去
不過答應咗話去 就費事甩底咁狗...
又要比人閃